新聞透事又講眼鏡鋪用醫療卷搵大錢

D公公婆婆去到比一筆錢買眼鏡,先見到視光師
最後發覺,原來好多老人家有白內障,青光眼,眼鏡根本冇用,都要叫左佢配先
咁就袋幾千蚊

個政府真係戇鳩到做咩都會俾d中間人呃..

有眼科醫生唔撚睇 睇d 19 視光師
取消佢啦屌

Just with good intentions but cannot carry out the policy.... 伯伯婆婆因爲買眼鏡買到無晒錢睇醫生.....屌你老母 本末倒置 淨係可以睇醫生啦屌
有d 人直頭買貴價補品中藥都用醫療卷....

尼d又係壟斷嘅好例子。。法例規定只註冊驗光師可驗眼。某程度上係保障大家。但業界睇中醫療券嘅灰色地帶。又冇監管，驗光師又長期缺貨。😏所以大家都局住。。。

一向都可以咁用